[叫春]幾時先放得低呀？

機又無心機打
歌又唔敢聽
淨係識日日打開記錄係到睇 唔知自己做緊乜鳩

係放過我未呀

人地過得好撚好開心呀你睇下你條撚樣

佢快樂過生活 你拼命去生存

就黎生存唔到